離岸人民幣跌得好急下，巴打快啲入黎集氣

千萬不要穿七呀

穿八又點話

人民幣冇貶值基礎

依家又係要B乜鳩出嚟講2句，屌柒樓主亂鳩咁噏嘅時間

做人要睇長遠

屌你老母

😂老西都要頂住

6.9692

B乜鳩同唔知乜NET有過黎咩

就係呼喚緊嚟屌樓主乜柒唔識學人講人冥幣匯率，後面乜鳩net聽講好忙，對嚟lihkg淨係留低咗句說話：搵床位，不了

B乜鳩召喚⋯⋯

6.9係鐵底，7係金底，8係鑊底，9係鑽石底

諗緊兌唔兌啲遲下可以用
有無巴打可以教路邊到兌錢抵玩啲?

？

美匯指數又新高
中國又要燒錢托匯喇

美匯幾時110呀

今日美國1年債息升左浸 是咪強國掟貨